[美股] 今晚必賺股票

FTCV
唔洗多謝我

升到幾多呀

先留名 一陣係跌再返黎追擊樓主

冇跌既可能性

etoro

一陣收韭菜

睇幾多？

lm

史蒂夫和戴夫

Lmbinc

Vldr 贏錢俾翻個like to me is ok

What’s that?

Google都懶

應該可以上到20

升左2成

Lm入咗50股 玩下

跟左 500@12.32

有消息既野, 20%算少

有咩消息

好似合拼?

confirmed merger with eToro

Bili

50股玩下@12.55

開市即入得唔得?

隨你 反正有利好消息

開市前10分鐘 現價: $12.63
盤前開盤價: $11.79

Ching 靜靜地贏ok?

垃圾sofi 無得買

靜靜地赢

有想過讓巴菲特幫你投資嗎？

買200股支持

跟50股

等暴漲

跟！

12.73 @50

跟左少少當賭錢

佢成交量好少睇住賣唔出

Jlaw

望幾多

20

30

25

spac係點玩 唔多明 合拼點先成功/失敗

0換手率係點?
冇人買賣?

CCL

市值3億 合完104億???

有買入 冇賣出

RYCEY

乜消息？

同etoro合併

DKNG

有買入點會冇賣出？

Free fall

點解唔升
燈死左?

走丫中伏

換手意思即係一買一賣

多手12.84入左

見證連燈之力

玩完？

TSLA

燈死左啦, 酒啊

連登大船

Volume 9,427,569
Avg. Volume 110,660

出貨

燈死左

比連登登死埋

冇跌嘅可能性

唔好燈死呀屌

樓主

連登之力真係好勁

正式宣佈
玩撚完

唱好散貨啊

再燈返轉頭

留名睇聽朝樓主上IFC天台

樓主記得要SH呀

樓豬$12入 勿屌

屌哂你哋 $12.7啦

上呀

13可以嗎？

有d料到 唔屌樓主住

LM燈落去

一嘢屌撚咗上去

你自己＄12入
對唔對我住一眾齊上齊落嘅連登仔

祝你輸到仆街

屌依家先睇到

棍升

靜啦

其實SPAC股嘅走勢會係點, 未玩過

棍落

玩過一次
合併嗰日要即刻走 會插水

急升

屌哂你哋 12.9啦

下下拉高畀人沽棒

不段搵人接火棒

13未

棍落Gg

樓豬報完價即刻跌

雙頂

係拉高多幾轉希望上13

一gel就跌

LM

頂呀

投寒啦

SPAC底價係$10

逃生門

yala

13!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

13

樓主係時候上水

目標價15

牛b

屌鳩你

唔想接火棒

13.5

跟你100股

可能15係火棒呢

勿高J

樓主諗住睇幾多放

多謝樓豬

樓豬掂呀！！！

說好的齊上齊落呢？ 樓豬點睇GME

幾時宣布合併？

一齊走

放左未

SH到15 點睇

14

14！

今次算你

唔反樓主了

走啦 上影線

樓主開post個陣係12.3左右 我宜家宣布樓主成功保住自己個屎忽

食左10%走左

準備好下半場未

SH

執咗100鎂
多謝樓主

直插無水花

多謝樓主，汁左10%酒仙

食10%走咗

入返未

樓主預計仲會升幾多度

執咗10000美 多謝樓豬

13.9放左

準備爆升 再收韭菜

50股 未放

14蚊坐穩

幾錢再入

又玩音樂椅

唔反了唔反了

起碼15

多謝樓主 14.25放咗 今個禮拜可以食餐好

一早話左你得架啦樓主

我15放

信左樓主執左五位數
多謝樓主

14蚊到頂啦

BLOCK

仲入唔入得過

SPAC多數玩即食

好似有隻SPAC黎緊同Grab合併

Grab係東南亞都做到好大啦wo

點睇

13.74 賣左 賺左油錢

但Grab冇上市

留意下先

樓主有冇打算每日推介

會唔會升到15

眼訓，14走人算

maybe

唔想燈

個人感覺破到雙頂就會上15

執少少好放啦😂
呢d股都元

Spac 10蚊底輸極咪3，4蚊

買成千股 咪輸3000，4000美囉

咁實有風險架啦
不嬲spac都係玩爆升
你成副身家掉落去玩咩

有咩問題
人地覺得升咪買 賺夠咪賣 你理得人

定你想叫人賣俾你？

下半場未 想訓

諗起隻CCIV就嬲

Goodnight

你放完即升喎

錢賺唔哂，今日已經升左30%梗係放左佢走人

有料

有得比我控制 我都想最低位入最高位出
唔係負數我當贏左

樓主仲有冇美股推介

有 不過唔係依加

樓主威

fat

你點知的

樓主好神，跟爆

猛

Thank you very much

訓前set左15放 多謝樓主

推

15高J左

多謝樓主執到少少

樓主今晚仲會唔會推介

Set 15蚊訓放左 執左幾百蚊食飯 多謝樓主
仲買唔買長期持有好

承你貴言 上到15 了

fat fat

今晚重有冇好介紹？

多謝樓主！執左幾舊水！

樓主 想問下你點搵到呢隻股黎買？係根咩數據啊？
新手

睇情況啦

有嘅話會率領連登大軍推爆去